[Danke Jupp]拜仁球迷吹水區 叁

Mia San Mia

沙比

隊短

特別嗚謝

達叔兩度退休後復出

Danke Jupp

歇冬前時間表
BUNDESLIGA | MATCHDAY 9
22/10/2017 | 12:30
Hamburger SV
12:30
FC Bayern Munich

DFB CUP | ROUND 2
26/10/2017 | 2:45
RB Leipzig
2:45
FC Bayern Munich

BUNDESLIGA | MATCHDAY 10
29/10/2017 | 12:30
FC Bayern Munich
12:30
RB Leipzig

CHAMPIONS LEAGUE | MATCHDAY 4
01/11/2017 | 3:45
Celtic Glasgow
3:45
FC Bayern Munich

BUNDESLIGA | MATCHDAY 11
05/11/2017 | 1:30
Borussia Dortmund
1:30
FC Bayern Munich

BUNDESLIGA | MATCHDAY 12
18/11/2017 | 10:30
FC Bayern Munich
10:30
FC Augsburg

CHAMPIONS LEAGUE | MATCHDAY 5
23/11/2017 | 3:45
RSC Anderlecht
3:45
FC Bayern Munich

BUNDESLIGA | MATCHDAY 13
26/11/2017 | 1:30
Borussia Mönchengladbach
1:30
FC Bayern Munich

BUNDESLIGA | MATCHDAY 14
02/12/2017 | 10:30
FC Bayern Munich
10:30
Hannover 96

CHAMPIONS LEAGUE | MATCHDAY 6
06/12/2017 | 3:45
FC Bayern Munich
3:45
Paris Saint-Germain

BUNDESLIGA | MATCHDAY 15
12/08 - 10/12/2017
Eintracht Frankfurt
--:--
FC Bayern Munich

BUNDESLIGA | MATCHDAY 16
12/12 - 13/12/2017
FC Bayern Munich
--:--
1. FC Köln

BUNDESLIGA | MATCHDAY 17
12/15 - 17/12/2017
VfB Stuttgart
--:--
FC Bayern Munich

不如叫軒帥執多季先比下家莊啦
反正又無咩教練好㨂

小妹留名

唔係咁好意思嘅

搶摩連奴

唔好啦掛，摩佬呢d無乜前瞻性

拜仁大巴

其實應該試下用wintzheimet

點解我覺得呢個topic好似完季先用會好d

完季會用 無Jupp仆街了

全體敗迷要懷感恩嘅心睇軒帥

留名

多謝支持

你好似型過利雲喎肥鳩

邊個反軒就係鬼

等陣先會有拜迷反佢咩?

Lm

希望唔會有啦

反軒唔好認自己係拜狗 認真

lm

Mia San Mia
LM

LM

想買牙 但可唔可以將76個簽名變做軒帥牙

香港時間週日凌晨，拜仁慕尼黑將在客場挑戰漢堡。賽前，主帥軒歷基斯出席了新聞發佈會。

對漢堡的比賽

我知道，這是一家老牌俱樂部，有着了不起的歷史。我們必須爭取像前兩個主場那樣，打好開局。現在我們必須證明，我們在客場也能像一個整體一樣去比賽。

剛回來的這些天

我看到了隊員們在訓練中的表現。一切都很棒。

輪換

大家都看到了，對些路迪的比賽，我只輪換了一個人。現在球隊必須重回正軌，找回自信。我想先觀察一下所有的球員，確定他們的身體狀態和精神狀態。首發名單會取決於我觀察球員後得出的看法，我會以此來做出決定。

拜仁在比賽中重新嚴肅了起來

生活中只有退休的人才會那麼嚴肅(哈哈)。我們有着出色的開局，但僅限於此。分析這兩場比賽時，我不只看到了積極的一面，也看到了一些不是很好的地方。

湯馬士-梅拿的表現

他還需要一些(努力)，來恢復到以前的水準。他週六首發，週三再次首發。對些路迪的比賽，他跑了13公里。這13公里中，有1公里是高強度跑動。從中可以看出，他在這場比賽中對我們有多重要，相信他很快就能恢復水準。

接下來幾周，我們的任務很艱鉅，要跑很多地方。我所看到的梅拿，他的衝刺他的防守，都非常出色。作為隊長的他同樣是很好的榜樣。

一些球星只能當替補

我跟他們談過，每個人都會獲得出場機會。這方面不會有問題。

榜首的爭奪更激烈了

的確，現在是三個隊在競爭。人們必須等到冬季，然後再等到春季。多蒙特和萊比錫當然是很好的球隊。我們在一些方面仍然可以再努力些，從而提高自己的水平。

對漢堡還會進很多球嗎？

我們必須儘可能地尊重對手，況且這是在他們的主場。相比於成績所表現出來的，他們實際上要強很多。

拜仁冬季會再次進行高強度的集訓嗎？

我已經有了明確的計劃，並且很快就會公佈。當然了，新年夜肯定會和夫人在一起。

漢堡

漢堡是一座夢幻般的城市，我的女兒生活在那裏，女婿在那裏的一家銀行工作。我也經常去那裏，這傢俱樂部有着偉大的歷史。

遙想當年九粒達

場波未打就唔好講呢d
收下把口啦

德國波嘅尊重對手同大家諗嘅唔同
係指全力以赴唔留手

尊重你所以唔留力

咁敗狗一定最尊重漢堡

幾時回購小豬？

返尼做一官半職就得
佢呢個年紀啲高層點會買

雖然我都好鐘意佢
但年紀大又易傷點會買

你認識坎多嗎？這隻來自下萊茵地區12歲的德國牧羊犬已經跟拜仁主帥軒歷基斯一樣出名了。

軒歷基斯初到巴伐利亞州上任時，曾經擔心地透露：在主人離開的兩天裏，悲傷的坎多什麼東西都沒有吃，而為了敦促這位忠誠的老友吃飯，海帥甚至把一份自己拍攝的視頻跨越513千米的航程傳到坎多面前。

在軒帥執教拜仁期間，坎多不能夠再經常與主人親近了。而家中的女主人、軒歷基斯的妻子伊莉絲目前也不在家，接受了膝蓋手術之後，伊莉絲目前還在醫院休養。因此，海帥為坎多找了一位新的主人來照顧它，海帥向《圖片報》表示：“坎多現在的狀態很好，園丁在照顧它。”

昨天，軒帥收到了來自坎多這位忠誠“老友”的問候，軒歷基斯表示：“我收到了坎多的視頻，是它在週三躺在電視機前的畫面。我的女兒拍攝了球賽畫面，而坎多正趴在電視機前的那塊地面上。這真是太有趣了。”

軒帥隻狗d新聞仲多過占

口德-20

史浩克咁勁排第四

番生？

哥利斯卡 carry 全隊

季前送走晒d人好似好灰咁

占狗都不如

[純粹Happy Share]
又黎星期六日晚睇波時間表

有興趣支持吓

《慕尼黑日報》消息，拜仁中衞曉姆斯在接受採訪時談到了“軒氏拜仁”取得成功的原因。

週中對陣些路迪的比賽結束後，曉姆斯直到半夜才開車回家休息，原因是他在賽後被拉去接受興奮劑檢查，但是遲遲沒有感覺。曉姆斯在接受採訪時説：“大概喝了八升水”。《慕尼黑日報》則調侃道，看來相比在球場上，曉姆斯沒有那麼強烈的慾望……

對於工作時間的“被迫延長”，曉姆斯面對等候的記者們並沒有顯得很疲憊。拜仁找回了昔日的感覺，這是軒歷基斯的功勞。曉姆斯説：“我們踢了一場出色的比賽，態度很正確。沒有太多可以批評的地方。”

僅僅十天之內，軒歷基斯就把拜仁重新帶上了正軌，他是如何做到的？曉姆斯説：“他的發言很棒，出現在了正確的時間點。我們在過去十天裏展示了進步，因為我們在訓練中很熟練，想很好地在比賽中展示這一點。”

曉姆斯繼續説道：“如果我們能做得更好，對那些大俱樂部來説，我們將重新成為一個非常難對付的對手。”

軒歷基斯眼中的第一要務就是防守工作，司職中衞的曉姆斯説：“軒歷基斯對此有明確的要求，對外公開和在球隊內部都是這麼要求的。儘管如此，我們還有潛力。”曉姆斯認為，只有所有人都幫上忙，才能在後場完成零封，軒氏拜仁在前兩場比賽中就是這麼做的。

對於擊敗些路迪的比賽，曉姆斯説：“直到70分鐘之前，我們都踢出了一場非常棒的比賽，隨後就有一些鬆懈了。”

軒歷基斯的另一大功勞——找回了紀律和良好的風氣，無論在更衣室裏，還是在球場上都是這樣。曉姆斯説：“在我來到拜仁以後，我們經常都太過放鬆了。這對進攻、對平衡和施壓來説，都不是件好事。”

曉姆斯認為，在軒帥手下拜仁還能取得提升，他説：“我們現在踢了兩場好球，但必須繼續保持下去，在拿不到球權或是短時間被壓制的情況下也要如此。”

軒歷基斯拿起教鞭後，拜仁已經有多達六名不同的球員取得了進球，曉姆斯説：“我們很好地佔據了禁區的位置，因此獲得了許多機會。”

睇完都覺得急尿

出聖拉芬 聖占士
說好的尊重對手呢

留返德國盃先尊重

要打每年都差啲降班嘅漢堡先敢出james

岩啦，有漢堡幫muller 升lv

報到

聖占

軒帥教個期後備個班先狼死 9粒達個場pizza 大四喜+當時打後備嘅洛賓上身

艾達

訓先 聽朝倒尿咁早起身

[燈] 占士傷出，敗狗2-9豬比漢堡 拉芬被爆100次

有聖拉芬肯定失波啦

收起muller 俾james練兵

聖占最後機會

條中場去左邊

屌 打CS搞到遲左入場

BTW依場占士都無表現既話就走啦唔該

之前係咁讚甘美治同梅拿表現好
今場收起哂仲話尊重對手

拉芬拿

好勁

如果手機睇有冇咩app/link

tolisso未熱好身

漢堡咁惡嘅
拜仁反而踢得勁頹

muller咁快熱身

對面泊大巴好似出Rudy/thiago好過vidal…

聖占 tolisso out 啦
反而見到高文有進步

高文好生

唔通james踢得十幾分鐘就要走

高文而家堅係臨傳中前識抬高頭望望出面先

robben今日搞乜

竟然有key pass
百屌成材

沾

軒帥教到野

用返rudy仲好啦

安買垃圾

原來咁簡單就可以有分別

hamburg已經唔係ATM

維度反而唔知做緊咩...控波交波都唔ok

今日3個中場都唔太得

屌你老母係禁區到玩波

占屎想點

其實要紅

紅左

紅

好波

漢堡黎安聯先係

紅有d over

就黎打交咁

好重火藥味

我覺得合理，俾人outpace+完全唔中波

漢堡次次都比人炒柒 想唔重火藥味都難

現場開汽水開到

拜仁近年作客漢堡都係小勝一球
近兩季1-2 0-1

返到主場5-0 8-0 6-0

仲要係反擊緊 然後中腳腕 過份傷害

如果高文隻腳挫左落地斷腳都似

換走高文啦，我驚佢始早比漢堡整斷腳

換邊個好

我都驚 尤其佢依啲速度型 一傷就好麻煩

Tolisso 唔多掂
都係要d時間夾下

無左thiago kimmich rudy少左好多創造力

kimmich

平時最有創造力嗰幾件都唔喺度(Ribey、Thaigo、Kimmich)，打到咁我覺得正常，只係聖占仲係唔知踢咩鳩
另外成隊波都好亂，一來對面逼得好，二來有d球員好無火花，聖拉芬同洛賓已經唔夾，中間聖占+Vidal+Tolisso又係0默契

Tolisso個定位真係好難搞，佢同Vidal個企位好重疊

占屎全程負責交失波同開斬唔起既死球

占士 - 摸唔通隊友d走位,隊友又摸唔通佢俾d波
杜利素 - 無表現,唔合格
維度 - 俾波控波唔合格, 防守攔截還好

維度專心d做防守其實可以(打返馬天尼斯個位),
杜利素個位做唔到泰亞高個水準,幫唔到串連中前場
占士始終唔熟隊友,做前場自由人遠遠未做到得心應手

兩翼同利雲都無咩空間可言, 要靠兩隻閘支援, 阿拉巴基本發夢, 聖拉芬就無期望無失望

總結: 睇下漢堡打少個下半場仲有冇力迫搶得咁犀利, 否則一個唔覺意隨時俾人偷雞

至於張紅牌，我認為可紅可黃，睇球證尺度
同埋慢鏡睇返，似踢中鳩文後面小腳，其實都幾危險
希望祖恩吸取經驗愈踢愈好啦

下半場會唔會打交呢

維度今季真係無一場踢得好

明明以前大戰必出

依家未上番榜首
軒帥應該唔想輸
六十幾分鐘如果未入波就應該換人認真踢

如果真係要強攻，咁Kimmich Thiago Muller應該會上陣

3 shots 0 on target

Bye 沾

占士out
muller in

做得好

下半場一出黎見到漢堡條防守線由中場線開始向後移左一格
睇怕都係保留體力博反擊喇

vidal真係唯一一個會起腳嘅人
軒帥幾時教下佢哋要射波

thiago上場咪間唔中有
保定都有一腳
(不過兩個都無落場)

1:0

反而係杜利素有得入波先...

Muller7分鐘有助攻 聖占成個半場

聖烏

Muller

反托利素黨仲有乜好講？！

Btw冇睇 個球點入架

換走Muller?

傷

出場10分鐘刷完助攻落場

十分鐘都無

梅拿扭親patpat定腰 (傷既地方都好似怪過人)

梅拿門前一米喂餅

推得好前 半場得返烏列治

留意左陣杜利素d無球走位
其實佢進攻意識好過防守意識好多下
將佢再放前d打可能會好d...不過就會攻中唔似攻中,防中唔似防中咁

其實佢個定位我覺得似維度多
攻守兼備
所以我覺得佢+vidal真係唔好作用太似

進攻未到泰亞高個level
防守未到維度,馬天個level
4231 d位唔係好岩杜利素踢咁

利雲咁都唔入

兩球中柱,n球差少少,注定無波入

coman 心諗你班hihi

今場做乜事 點解漢堡紅左個都係得1-0

mom coman

最後個下 一定個心屌到利雲仆街

運氣係要借既 借左一次之後要還

兩球中柱，加埋幾位射手輪流浪費機會

不過漢堡嗰張紅牌係有少少嚴

占士快啲返賤種啦

7 - In the #Bundesliga 2017-18 @FCBayernEN hit the woodwork 7 times so far - league high. Unlucky. #HSVFCB @FCBayernUS

鳩文今日明明可以刷助攻，偏偏利雲

mom 門柱君

軒帥黎之後 高文進步左好撚多

個衰仔同我講睇野愈黎愈慢，咁我就帶佢去睇醫生啦
點知個醫生話佢咩事都無
口嗰陣時我就知佢愈黎愈快

之前我都講過過軒帥番拜仁 一定會教番好高文接其中一個R班 你地班友話我燈

咁我唔知係漢堡好彩定唔好彩
好彩在冇比拜大炒 唔好彩在有張咁嚴既紅牌

不過講真，佢到宜家都未對過一個頂級右後衛，到佢去到歐聯淘汰賽都踢到咁先叫進步啦

Man of the match:

Corentin Tolisso:

1 Goal, 95 Touches, 87% Pass accuracy, 2 Key passes, 4 Tackles, 3 Interceptions, 2 Clearances

Gideon Jung: "I'm so sorry to Kingsley Coman. I was just defending my team, nothing against him. The red card was a correct decision"

見到沾咁樣好心酸
佢加盟果陣真係想佢係度發光發亮
但有説明書既又被人炒左 依家又好似格格不入咁

至少佢依家會望完先傳 唔係鳩黎落底鳩斬

世界級突破
業餘級出波

沾屎

高文好似變左第二個人咁嘅

軒帥

辣殺

成場唔知做乜7

德文都未識講

即係杜利素、高文同埋占士也好
就算踢得差，起碼都仲有比機會佢地既價值
至少佢地都唔係見晒底，仲有得進步
以前Tube8、Alaba呢d咪又屌下屌下屌到打得起
反而拉芬拿呢D就好撚心送走佢啦
老希返黎既德政就係暫時重要既賽事都無出拉芬拿
我係老希，返黎教我會問點解隔左4年幾都仲未送走拉芬拿件撚頭

拉芬拿今季就算留都真係搞下氣氛，凝聚下隊波算，唔好出佢plz

btw你係F.Ribery?

又反拉
拉算係咁啦，認認真真低低調調咁打後備都唔錯嘅，右閘難求呀 難得搵到條友黎坐又搞到氣氛又唔扭計咪比佢留係到養下老

成日話冇後備前鋒，咁拉芬走左搵邊個打後備
我基(仲有以前隊短)同利雲出勤率咁撚高又穩陣 搵個勁嘅人地又未必肯做二奶
搵個廢少少又反

當然沾呢d可有可無嘅反下冇所謂

有冇手足迷托利素

反沾

我專心迷基算

軒歷基斯回歸拜仁後，球隊取得三連勝，一切都重新回到正軌。而軒帥的狗狗cando因為幫助軒帥決定重回拜仁，在近來成為了網絡紅狗。機智的商家自然不會放過這個商機，這不，昨天的比賽中cando就出現在了場邊廣告牌中。

比賽進行到第48分鐘時 ，場邊廣告牌中出現了狗糧生產商“Rinti”的一則廣告，上面寫着：“精品狗糧，cando也值得擁有。”

軒歷基斯自然也看到了這則廣告，他在賽後接受天空體育採訪時微笑着迴應：“它一般會吃雞胸肉或者是烤牛肉，它有點兒被我們寵壞了，不過它也會在緊急情況下嘗試狗糧。”

想做軒帥隻狗

原本已經五冠光環退休，食食花生無人屌佢
都肯出番黎救仁你仲想點，咁都反唔係25係乜

入波好型🖖
睇佢ig icon就知係真拜
希望會成材

入波慶祝動作係抄拿卡錫迪
細個著拜狗波衫

無用呢個名好耐了

傳說中既德區大佬

呢個唔係咩星際迷航個手勢咩

幾年前我仲有上波台都係德甲拜迷 之後一排冇上了，到尋日再上返

之後佢再吹喇叭係抄前隊友拿卡錫迪

廢還廢
大賽有得揀而出左佢你可以屌
但聯賽輪換係需要嘅
又唔係對前頭幾隊
泡菜始終要抖架大佬

拜仁球員評分：

烏里治(2分)、艾拿巴(3分)、曉姆斯(2分)、聚勒(3分)、拉芬哈(3分)、維達爾(4分)、託利索(4分)、京士利-高文(2分)、洛賓(4分)、哈梅斯-洛迪古斯(5分)、利雲度夫斯基(4分)

廢沾

廢到聖誕好啦

live long and prosper 🖖

一向反沾

其實唔

撳錯
其實唔只出波之前會望
而家高文一攞波已經會望下環境先
甚至多左入中路試下做波

連續兩場打rb

梅拿傷6星期
侯武斯傷2星期

Molamola

廢沾百屌成材救全隊定提早遣返西班牙就睇今舖

無梅拿點打rb同多仔

望就前者，但通常會後者

冇侯武斯會仲大獲
Sule未成大器住jm又唔係到

Thaigo打攻中好過
後面tolisso/Vidal+Rudy

執定包袱啦
Btw 梅拿啱啱踢返起就傷

仲要傷6個星期
引象中佢好似未試過傷咁耐

sule未至於咁大鑊
話哂仲有保定頂住
我反而覺得軒帥已經唔信占
推艾簡達拿上前一格
咁後面兩個就有機用vidal加托利素呢個暫時未夾掂嘅組合
希望會係vidal加rudy

Confirm?

6星期

未official 但圖片報係咁講應該都係真

Sule對住啲靈巧快馬會俾人撚死
對rb呢啲timo werner咁快希望唔會出事

果晚睇仲以為無乜事

利雲同梅拿鐵人嚟
但傷親都有重要賽事

唔想再俾人屠鳩

德甲拜仁慕尼黑通過官方網站宣佈，梅拿右側大腿肌纖維束撕裂，需要休養3周時間。

咁講雖然有啲衰 不過如果佢地要傷就依家快啲傷 好過下半季甚至季尾傷
雖然軒帥返左黎 但今季都唔求啲咩 唔好連下年歐聯都無就算
反而佢地(尤其係班德國人)黎緊要打世界盃 最緊要唔好傷到影響打世盃

撞哂兩場rb一場多仔

羅本fifa投票投晒俾三個皇馬球員

合理
平心而論個幾個的確係世界最佳個群人 敗狗除左lewy 仲可以投邊個？紐亞傷左咁耐，梅拿比肥安搞廢

tt冇敗狗教走去教愛字頭 唔知肥安下家會係含大定米蘭呢

Official咗？
tt教愛狗應該會仆街

利雲排到好後係個總排名
後衛David luiz又排先過保定侯武斯

應該同保斯差唔多
btw tt>保斯

紐亞係咪見影響唔到賽果就索性投哂自己啲fd

david luiz真係唔知咩事

皇馬中場卻奧斯認為，軒歷基斯有能力帶領拜仁慕尼黑贏得歐聯冠軍。

“每個人都知道，我跟軒歷基斯保持着良好的關係。而我也相信他能帶來新鮮空氣，以前他就做到過”，卻奧斯在國際足聯頒獎典禮結束後接受採訪時説道。

除了拜仁，卻奧斯還認為，本賽季皇馬在歐聯道路上最大的對手還包括巴塞隆拿以及來自英格蘭的球隊們。

卻奧斯還表示，本賽季的拜仁表現出了“兩張面孔”。卻奧斯説：“如果他們能展現出好的那一面，那他們自然是絕對的頂級球隊。”

2013年，當時還在拜仁慕尼黑的卻奧斯在軒歷基斯手下幫助球隊實現了三冠王偉業。一年後，他又在贏得世界盃冠軍後轉會到了皇家馬德里，在那裏又獲得了兩次歐聯冠軍。

軒帥契仔難得講次啱聽嘅

卻奧斯都係反安

拜仁慕尼黑右閘基米希表示，自己沒有計劃過在今年夏天時離開球隊。

上賽季，基米希曾在安察洛提手下經歷了一段艱難的時光。整個下半賽季，基米希只在4場比賽裏打滿了90分鐘。

回憶起那段時間，基米希對ESPN FC説：“對我來説，那是段艱難的時期。當你沒有傷病卻不能踢比賽時，事情就會變得不那麼容易。尤其是年輕球員，腦子裏會胡思亂想。”

五月的時候，有媒體報道，基米希正在考慮轉會到別的球隊。對此，基米希表示自己“從沒考慮過此事”。基米希説：“我能做的就是努力訓練，拿出最好的表現。剩下的要由教練來決定。”

本賽季，基米希已經進了3個球，還有4次助攻。

2015年，基米希從RB萊比錫轉會到了拜仁慕尼黑。回憶起當時，基米希説：“我知道，人不會一直都順利，我不會在每場比賽中都有表現的機會。但是我的目標就是成為拜仁的主力。我還想要在這裏獲得一些成就。”

哥留下既瑰寶

Bayern confirm that James Rodriguez stayed in Munich and didn't travel to Leipzig due to back problems

DLLM 愈傷愈多人

唔出可能仲好

又係打勁隊個陣傷勁多人

依家洛賓做住隊長
紐亞 梅拿 連國王 武士都傷
如果洛賓傷埋 到邊個做🤔
保定？利雲？🤔🤔

Alaba

準備被華拿456

唔好亂講野啦屌

牙泥燈神

今晚有冇人睇

近期獲新帥軒歷基斯重用的拜仁慕尼黑鋒將湯馬士梅拿，在上輪德甲不幸受傷，需養傷三周無緣在今晚德國盃第二圈上陣。然而其中場隊友占士洛迪古斯豪言可以挺身而出，在今仗作客擊敗後防不穩的RB萊比錫晉級，直取客勝。

軒歷基斯重掌拜仁帥印後，即領軍在各戰線豪取三連捷，而且中場湯馬士梅拿亦獲得重用，期間交出一入球兩助攻。不過此子在上輪聯賽作客1:0勝漢堡時受傷，球會周一證實他拉傷右腳大腿肌肉，需要休養三星期。雖然今晚缺少了這名前場猛將，但慶幸球隊板凳深厚，占士洛迪古斯揚言有信心可頂替梅拿的空缺︰「我相信軒帥會給予我機會，並能在他麾下得到進步。」而軒帥早前亦明言︰「我喜歡天資聰穎的球員，而占士正合乎我心意。

至於RB萊比錫近四場各賽事全勝，近況同樣出色，惟該隊連勝期間共失五球，只有一仗可保持清白身，整體演出不及近三戰入九球、而且一球不失的拜仁，故直取客勝，撐軒歷基斯在德國盃晉級，逐步重溫當年三冠夢。

james唔好燈自己

沾唔係傷咩

講完就拉親後背

燈到

小妹唔燈

連牙占都有投利雲 做樣應該撐返自己人

Tolisso+Vidal
個人覺得佢地試旦一個加rudy會好啲

左路好正
艾拿巴 托利素 高文
好似樣

泡菜
cls

Lets go bayern

暫時睇落踢得唔係好順

串燒三兄弟

防守穩左啲

頭先初段好似有下就係咁傳波
好似同一條友傳同一條友接咁

Forsberg勁到癲

平安鐘

係咁平安鐘喎

烏烈治

有種以前打多仔嘅味道
對面又快又狠

完全唔知kampl去咗rb

無梅拿，利雲明顯踢得辛苦咗

有翻肥安尾個幾場個feel單打獨鬥咁

12碼

Vidal

禁區外喎

罰球

禁區內外都好，咁樣犯規根本on9

好撚肉酸咁鏟落去

較剪腳紅得

Agree
失哂位咁樣v字夾落去

無眼睇
係咪應該訓先

佢宜家落腳冇以前咁準

如果我係球證呢球一定紅Vidal

換走vidal出rudy啦

個勢太差

拜仁今日踢得幾粗魯下

其實不嬲都係癲狗咁落腳
只係依家佢冇以前咁跑得失位就多咗好多超技術犯規

較剪腳個下

以前感覺係好狼死
落腳狠但做到野
宜家好似乜都慢半拍咁

維度又自爆

較剪腳其實唔係上下夾住人咩
不過真係好撚肉酸

啲落腳

好彩無夾傷對面

對面迫得快到

基達係咁俾人foul

今場有一兩次攻門都收貨啦

高文出波真係有啲進步

俾利雲個球差啲
算幾靚

希帥青筋都現晒

洛賓完全冇位推咁
迫得超好

軒帥件衫有血跡

除左中堅同keeper之外其他傳波路線封死晒咁濟

唔比位你出大絕

頭先有球神之角度睇連烏烈治都係完全冇位比
一定要大斬好癲

托利素嘥料

依隊拜個進攻點真係好依賴利雲

應該要用jm/rudy換維度

出線機會好渺茫

燈

今季德國盃屬於多子/rb

Rb 好似仲有機

coman

占屎有隨隊？

高文仲有樣醒左就係識得等隊友overlap
以前淨係識自己爆

RB

紅了

利雲好戲

rb咁快打小個 出局啦

唔好燈pls

rb10人狂勝拜仁6:0

高文死撚左佢啦

真心燈力失左效好耐

Rudy

叫隊短嚟燈燈佢

高文屌你

開個
[rb德國盃加油]

r頭
jm換高文

睇唔透呢個換人

黑人問號

咩料 想守到12m

3後衛alaba推前一格

奇陣

推托利素上去？
定343？

應該係

可能軒帥都屌唔住高文

落rb降

高文好氣好力可以留耐啲俾佢爆
不過轉陣都好事 上半場後防個幾下

但係而家jm 又走得好前
其實今場最有威脅已經係高文

軒帥竟然識排343 佢退休呢幾年都跟到球壇現今戰術

維度真心廢左好多

睇左幾分鐘都未睇得出而家邊個打咩位

好撚悶

佢今次都carry唔到智利個邊入世界盃 其實我想智利入

單刀不入

-dd

利雲

Yes智利上屆做奇兵好好睇

屌

我覺得係推前左托利素

三球12碼 終於肯俾

十二碼

fuck

上半場就應該俾

凍檸巴燈到

Molamola

抵贏既

冇獎問答：鍾仔今場講左幾多次第一點

10個打11個拜入一粒打加時拜都有so 驚乜

入撚到咩

今場拜兩邊啲波真係唔知咩事

完全唔覺打多個

冇梅拿真心差好多

我就唔撚信rb入到多一粒

rb一陣可能派膠送個單刀比你地

靚

1比1

靚波

話左啦

保定都叫將功贖罪

Thiagoal

保定視野

Thiago
Boateng

保定將功補過

認真，我懷疑軒帥半場流過鼻血
頭先近鏡好似見到佢個鼻塞咗嘢

洛賓出波=屎

1:1

Thaigo heading
諗起當年打波圖反cup個場係佢身涯第一個heading入波
依家好似都幾球了

佢直接爆入去

斬去邊

可能好嚴重
半場換左衫黎

係，佢走開左4分鐘

見到隊波咁嘅表現

佢係疤都成日入頭槌架好似係

軒帥吹奏區

我開始發覺拜仁係rb剋星

我記得個陣佢入頭槌有專欄話佢第一次用頭入波

rb你出局都要好好睇睇咁出局呀

Rb因間就反cup
決賽等多子

Timo救世

Robben咪撚斬啦

上年5-4

冇位出大絕丫嘛

lahm又想加入燈神行列

今季睇怕都唔會差得遠

洛賓近兩場踢得好差

血肉rb

德區三大明燈
我 凍檸 泥

你係燈級以上 俗稱”降”

你都係啦

1-1呀而家

記得果陣啱啱簽佢之後我特登上youtube j球王片
之後覺得呢條友係疤都入幾多頭槌

圖片報話敗狗諗住請屌帥

其實今場結果唔重要
因為冠軍只屬於多子

係咪可以屌定佢老母

上個post講過
我覺得安歷基係拜仁最合適既人選 有歐聯 人際唔差 前鋒線應該執到 不過缺點就係會中場老到仆街

保斯走撚左先算啦屌
而家你地最驚個隊賀記都就快出局

安歷基教疤好一成不變
我覺得佢拎到r聯都係好彩msn無啦啦大爆發
之後都冇乜料到

聖拉芬

雲達贏緊

保斯季尾就用冠軍大巴大巴車落啲多迷子到

Why rafinha

都好過屌帥教既 屌帥仲要係意大利佬 唔驚又奶野咩
而家你地最應該要既教練係壓得住班老野 戰術安歷基都算有哂tiki taka加防反 其實唔差既

軒帥左鼻孔的確係塞咗嘢止血

踢多個 防守壓力細左
推甘美治上一格

加時

有預感今晚拜會出局

宜家個陣似4141

jm個活動範圍係成條中路

壓得好前

咁到唔入

新人

歡迎加入Alaba Coman Tolisso 分身組

巴斯杜巴件28號

24 27 28 29號

新仔差d一球成名

個d黃色野究竟係咩

PKtime

每次洛賓d鬥心

每次加時洛賓d鬥心都痴撚線

射好d唔該

今場個feel好似當年決賽對車路士

利雲 kim Robben 武士 Rudy
估計係呢5個射

當年完全壓住打
今場唔係

射未？

贏唔到rb
係咪主帥問題

要射了

武士

Hummels靚到

唔知點解我好唔鍾意甘美治

狂射中間

Ya!!!!!!!!!!!

華拿

烏里治！

...唔知有乜好講

烏大哥

其實射得好差
好似當年洛賓對車仔決賽嗰球咁差

烏列治明明救12碼唔勁，偏偏上次德超盃同今次都係對面射得差而贏

硬係覺得拜仁射12碼係高一班波

捉心理呢家野係咁

星期日仆街喇
班友咁後生
一齊踢兩個鐘
我地班友咁老

好彩佢無聽班濕9講波佬企定定救中間

拜仁主場其實未必會和/輸啦 rb仲驚過你

鐘仔偉文一向講德國盃都係鳩up

老老實實拜仁今場11打10都要打到12碼 我都唔知係拜仁好運定rb冇運

其實拜仁今場無咗當fit嘅梅拿，鳩文又爆爆下傷咗，本身都估未必攻得入RB
真係要諗諗仲有咩計仔破密集
至於對面RB係打得好好，10個都可以頂到尾(當然有小小運氣)，華拿嗰球無法子，佢自從頸椎有事之後場場都踢得唔好，但全隊RB都抵讚

打和啦，Super

Vidal唔紅算好彩，但之後利雲嗰球執雞比古拿斯-6救到
另外保定輸嗰球我唔認為係12碼

而家只係想德國隊班人操番好個心態射12碼 今日見到佢咁好驚佢下年世界盃萬一真係要12碼個陣會影響左佢 你地都知而家德國隊射12碼差左好多

到時又叫紐亞射

又燈到出線

真係super得好緊要 vidal今季好差 出rudy好過啦
利雲其實個態好似冇前2年咁好 12碼就

btw而家其實對拜仁既感覺係好怪 我真心想有一隊可以贏到拜仁 或者叫有另一隊攞到德甲 唔想真係拜超化 而家d隊連弱化拜仁都贏唔到 不過又睇唔過眼拜仁弱化得咁緊要 我又想拜仁攞到歐聯 唉

你下個post唔好落拜仁德國盃降就有機走到決賽甚至贏埋

當你紐亞射入kroos射入kimchi射入 但係ozil唔入個到已經好大獲 好似今日雲拿咁 4:5 飲恨出局都係衰

由於上一次交手時的精彩表現，洛賓再一次在賽前成為了焦點。在接受媒體採訪時，洛賓被問及，本場比賽是否會再次成為他的個人表演。洛賓笑道：“如果還能踢個4-5出來，我立馬(在新合同上)簽字。我們那場比賽表現得很好。”

談到即將到來的比賽，洛賓認為，此番交手會比前一次還要艱難。“我不認為這一次還能踢出這樣一場比賽。這會是一場更加艱難、更加激烈的比賽。我們必須做好準備。我們都知道，即將面對的是什麼。”

今日互射12碼咪5-4

奧燒算吧啦
最唔穩個幾個奧燒小豬，仲有時得時唔得嘅梅拿(當然佢有專屬世盃buff)

梅拿快d搵番佢狀態啦 我都想佢打破klose記錄架
不過梅拿歐國冇buff

贏12m

2017年度最差陣容:
前鋒：謝斯(巴黎聖日耳門)、艾卡沙(巴塞隆拿)、贊臣(熱刺)
中場：安祖高美斯(巴塞)、基祖維克(巴黎聖日耳門)、連拿度山齊士(拜仁慕尼黑)、加坦(馬體會)
後衛：干查奧(士砵亭)、馬菲奧(巴塞隆拿)、史東斯(曼城)
門將：巴禾(曼城)
聖山

祖記想彈costa鐘

尋日好似有助攻

在今天凌晨，拜仁6-5淘汰萊比錫的比賽中，軒歷基斯下半場開場4分鐘後才出現在球場上，據悉軒帥出現了流鼻血的情況。賽後路明尼加迴應此事，軒帥並無大礙，球隊會照顧好他。

在比賽期間軒歷基斯出現了流鼻血的情況，他在下半場開賽後4分鐘才出現在球場上。據悉，軒歷基斯在更衣室內止住了鼻血，並換掉了此前被弄髒的外套。但在12碼大戰結束後，他隨即就消失在了更衣室內，沒有與球員一起歡呼。

路明尼加賽後表示：“軒帥並無大礙，我們會照顧好他。”軒歷基斯賽後提前離開更衣室並非身體原因，而是去準備賽後的新聞發佈會。

鞠躬盡瘁

我仲以為costa係祖記踢得幾好添

其實祖記都唔打兩翼都唔知點解要簽佢同bernardeschi

出多啲Rudy啦好心

72歲老帥在今晨帶領拜仁賽事時，臨完上半場前突然流鼻血！並隨即在後備席上接受隊醫檢查，而血漬也沾了西裝恤衫。故下半場時需更換了夾克外褸，並用醫療綿條塞着阻止鼻腔出血！可見軒Sir只是兩週多便如此勞心勞力

下半場比賽開始後，軒歷基斯過了四分鐘才回到了替補席上，他換上了乾淨的襯衣和夾克。據他所説，流鼻血的情況並沒有那麼嚴重，軒帥解釋道：“我在用手帕擦鼻涕的時候太用力了，然後就流鼻血了。”

賽後談到自己的身體狀況，軒歷基斯表示：“一切都很好。“

在此前的一次訓練中，《圖片報》記者就發現了軒歷基斯流鼻血的一幕。拜仁董事會主席路明尼加在接受採訪時説：“不用擔心軒歷基斯，我們會好好地照料他，很高興拜仁有他在。”

全隊控制節奏能力最好係佢
防守企位又好過維度

免費反而最好

當tolisso筆錢買埋rudy

其實tolisso係世界球壇真係唔貴
尤其是今季個市咁癲
不過拜仁太度縮顯得好貴

vidal定位係box2box
rudy反而純防中多啲
但宜家vidal退化到攻防兩邊都唔到岸

唔明點解係咁買中場都唔買前鋒同翼

翼借走咗兩個
中鋒就好應該買個同利雲競爭

我想拜仁買milik 買華拿實比人屌挖掘機

呢個真係廢
仲要玻璃

利雲朋友隊

拜仁官方宣佈，俱樂部簽下16歲小將阿歷士-提摩西斯-安達臣，他將在2019年夏天正式加盟。

阿歷士-提摩西斯-安達臣出生於2001年1月19日，今年只有16歲。他目前效力於瑞典希爾星堡。根據拜仁方面的聲明，這位瑞典小將之後會繼續在原俱樂部效力，他將在2019年7月1日正式加盟拜仁。

安達臣入選了瑞典國少隊，本賽季，安達臣在瑞典第二級別聯賽出場16次，打入兩球。

原來前兩日有慕尼黑打比
我睇埃豬以為二隊打比，原來係1860 一隊對拜仁二隊

1860仲要輸埋

挖咪挖囉屌
你唔買，出面班人都會屌拜仁買德甲人架啦
你買個後生仔，人地咪又話你挖空人地青訓

如果係咁既買埋forsberg啦

反拜有得呃like喎，fb嘅拜仁新聞post，留句拜超就十九幾個like喎

永遠贏德甲個陣都有班英超西甲撚彈句拜超
明明有排俾人追得好貼
總之拜仁贏就係完罪班人根本唔會睇德甲

大把印象派球迷
總知多蒙特一定係受害比人挖永冇挖人
萊斯叫回家武士叫25
拜仁連贏左50季德甲
古沙去到拜仁比人雪冇出過(明明第三季傷前係主力)買黎為打擊多仔
有幾多真係睇過一場半場德甲

所以
快啲買華拿 哥利斯卡

華拿難d，人地魚拉突fans

魚拉突買基沙文啦點會要佢
紅牛forsberg快啲來

又拆骨

太多呢啲撚樣
紅牛週圍掃青訓左手交右手避埋同聯賽買人嗰啲補償金都冇人理架啦
贏撚左拜仁就係正義之師

[Happy Share] 今晚咁多場波 早場中場尾場都有大戰

有興趣就支持吓啦，入面全部自己創作，如果唔岩睇就算啦

咪係，講到其他隊無買德甲人咁 又唔見有人屌巴狗買丹比利牙狗買kolasinac既

同聯賽買人=拆骨

no, 拜仁買德甲人就係拆骨
其他球隊 不論德甲英超西甲法甲買同聯賽人都係正常買賣
利物浦係修咸頓買餸唧
冇拆骨

修仔阻唔到我地利記爭冠 唔計

諗起上季打賤種
有個po話咩講公關拜仁世界第一
真係笑撚死 唔講以為拜仁有請人係連登mon po會出聲搞pr

個個真係睇過最柒既反拜po

咁多蒙特近5年差咁鳩多分就算讓佢6分都照冠叫唔叫阻到拜仁爭冠

而家阻唔阻利記都爭唔到冠喎

賀記都阻拜仁爭冠啦又拆骨

阻利記護級

哥利斯卡

今晚好睇 拜嬴/和都可以上番榜首

冇梅拿 凍過水了

Rudy+thiago+James 應該幾好睇 應該

主場未驚過啦 有利雲 vidal rudy thiago 驚乜

支持聖沾

btw coman連後備都冇

點解每個comment又有負皮

又有人負評

又心戰

再心戰落去我變左拜迷你仲驚

今季冇德甲先做拜迷
識玩

no ar tt教第一季差5分架咋 讓6分多子好似已經嬴左德甲

支持弱勢球隊 你我有責

其實有幾季係拜仁失分但多子就跟住失分
去到最後奪冠好似好大優勢但係係多子自己唔爭氣

呢個真係好認同 個時拜仁失分 以為多子食硬 丫屌你老味佢地走去和

陣間RB就上榜首了

大佬又燈

難得高文打得幾好又傷

yes

好似傷

真

膝頭哥小傷，穩陣起見唔出

其實拆唔拆骨呢個問題真係由來已久
老實講，漢尼斯以前就係知道呢種收盡德甲兵器嘅轉會策略，能夠最損人利己，所以先用咗咁多年
作為拜仁迷，我認為拜仁的而係有拆骨嘅，無論係喺慕遜加柏買馬圖斯，到利華時期波歷克+Ze Roberto+盧斯奧，再到近年多蒙特三子
當你愛隊球員咁樣比人買，唔多唔少會憎拜仁(所以我明多蒙特fans點解會嬲)
好在近年拜仁已經情況有改善，又在外國買又在德甲買，算係雙軌並行。而且，多蒙特同史浩克近年都係學拜仁咁去買國內球員，即係我以前講嘅德甲食物鏈

於我而言，如果逃名球員買嚟係有用兼可以提昇球隊實力(eg利雲、武士、紐亞)，咁就寧願被人屌，我都唔反對高層買
但如果係為買而買/提昇實力作用成疑嘅呢(eg 基拿比)，咁我覺得其他人屌下都未嘗不可

無錯，拜仁點買都俾人屌，爭在屌得有無道理，不過如果同波台班人講道理等於晒氣

多蒙特輸波一定係關俾拜仁刮走丹比利事🤔

應該紅牌wo

Rudy呢球波傳得靚

岩呀 一定關 刮走埋根度簡添 慘慘豬呀可

又紅

拜仁=rb剋星

呢球的確係可以畀紅牌

靚射靚救

射得幾靚 可惜

上場都仲可以投訴偏幫
今場用VAR無得投訴喇掛？

咁早打少件，我好擔心RB有無力打歐聯🙈

RB踢左幾多場10人

咁上場Vidal嗰腳我地已經走甩球紅牌

佢地打歐聯而家都半桶水 歐聯輸硬啦

聖占屎！！！！

JAMES

慕遜加柏 多蒙特 拜仁兩場

德國盃好似冇var

占

係呀

其實有啲反智 德甲有德盃無

係我眼中德甲高級過德盃
雖然德盃歷史耐d

占屎爭d兩球

迷占終於贏

我正式宣佈拜仁係rb剋星
一係比人加時反cup 完整踢哂成場就輸
今季仲慘 2次對拜仁都要紅

占開始被追捧

係時候迷占

占士比得靚

占好似修身左d, 無季初咁腫

我就等埋下半季個場先咁講

不了

占士吹奏區

占真係世界第一攻中

決定迷占一場

rb 咁快換華拿睇黎搏摸和

今場打翼

宿命既野就係咁 可能間唔中1,2次偷到雞既 不過第3,4次又還原基本步

牙占都幾多波踢

身為迷占我好肯定占愈多波踢就愈勁

軒帥用占好似仲勁過76用占

助攻

lewayyyyyyyyy

馬天尼斯呢球傳得好靚

今場啫，上場對漢堡踢到pat屎咁

唔知錯覺定係真係軒帥訓練辛苦左
好幾個球員都好似瘦左d

屌利雲唔好傷呀

軒帥無說明書 就自創說明書

做乜突然個個都咁撚勁

點解有keita既
德國盃唔計落德甲到？

唔計

好似德國盃還德國盃 聯賽還聯賽

對rb會有加乘

睇黎下半場見唔到利雲喇

上季拜仁主場對rb係幾比幾?

3-0

拜3-0

迷我未

利雲molamola

蝗狗出去啦

傷左?
拜仲有咩前鋒頂佢

換咗Vidal
似傷

On9 冇前鋒用

真係脫胎換骨

利雲終於傷啦 講左好耐既畫面出現了

上場德國盃換入個個wriedt唔知得唔得

仲以為有wriedt睇

贏梗兩球都唔換

慘 要打假9

軒帥實有計

Alana 開心有番以前感覺

今日攻守都差DD咁喎

起馬走位生d 勸力d
當然就無三冠個期比架啦

今日全隊一齊比,魯迪比較少上鏡穩扎穩打,阿拉巴反而多上鏡但係多甩漏

而家大半隊都係中場，好似唔知搵邊個做攻擊點咁

vidal似打緊前鋒

拜仁=德國隊
中場多人到要搵啲打前/後一格
但長期得一個真正前鋒

路明尼加：我地唔洗買前鋒！就算利雲傷左都仲有梅拿！
(而家呵呵呵)

下半場hea到

本來都有實力差距+主場優勢
仲要贏緊兩粒+紅牌
兩邊有傷病又要兩線作戰

另一個角度睇rb進步左
咁早踢少個加作客拜仁都只係輸2-0 比上季進步
btw今日隊拜入完兩粒hea到咁似想休息

留力歐聯掛

一定啦 德國盃踢足120分鐘好難頂

收貨啦
兩邊都算係咁
大家都要準備歐聯, 無謂浪費體力啦

美中不足係冇wriedt睇有少少失望
冇人想睇五防中+聖拉芬

5防中都還好
聖拉芬真係
班納特快啲出來

今季嚟講我覺得拜只係有主場優勢同埋多d 3線作戰(尤其歐聯)既經驗 實力嚟計如果兩邊都係得聯賽既話應該係64波 當然拜仁6

聽到拜班聖字輩真係嚇到個心離一離

紅牛越黎越勁
上年拜打佢地真係冇咁吃力

rb當然進步緊 但係拜仁都慢慢回落緊 我當fifa ovr stat舊年係90 今年可能得86 rb上年係75 今季80

咁多ching歧視聖拉芬

占都好似唔少hater

而家拜仁連得失球都多過多仔 真真正正既第一

聖班納同聖占可以除名
聖拉芬同聖山自己執野走啦

拜仁係5大聯賽第一隊重返榜首嘅衛冕冠軍

聖山係邊個

山齊士

軒帥嘅拜仁對上一次係5年前今日1-2輸比利華

權威數據統計機構OPTA表示，最近60次坐鎮主場出戰正式比賽，拜仁全部取得了進球，這是1982年至今最長的主場連續進球紀錄，此前的紀錄長達77場。

OPTA還表示，在半場取得領先的情況下，拜仁已經在德甲聯賽中保持了126場不敗，總戰績為117勝9平。(9平有2平咪多得某安 )

值得一提的是，五年前的今天，是軒歷基斯此前最後一次在德甲聯賽中輸球，當時拜仁1-2負于利華古遜。

拜仁唔難丫 rb未成熟 多子渣流灘
祖記個邊反而令我跌眼鏡 btw米蘭
西甲皇馬出盡奶力踢歐聯 西甲就和左幾場
英超而家盛世啦 今年獌/鏝攞完下年可能又到番轟攞
法甲唔提了

佢唔係借左去英超咩
仲可以keep到聖字輩咩

好勁
不過你地下年點算 今季搵番軒帥出山 下年再係咁你地點算 仲要球員老化加入水貨既問題
今季新買既人人係咪得rudy叫合格以上甚至叫高分

米蘭垃圾教練+冇買人策略
夏季見人就買結果邦路治踢3後衛慣左有人執屎點知米蘭個兩件踢開4後衛唔識幫佢，到轉4後衛邦路治又唔識踢 前鋒今日先空門不入
拿玻里收成期真心勁，最估唔到國米

英超就不得不吹奏哥師

辛捷士近兩場後備都無 係傷定廢得濟

蘇尼都ok la 託利索純粹係錯位，佢應該係攻>守但次次都叫佢防守為主當維度咁用

到依家都諗唔明究竟之前踢到咁係咪逼宮

點解你地要反哥 明明哥帥咁勁
國米而家係上季羅馬個個教練丫嘛 好似今年華倫西亞轉左馬些連奴都勁左 拿波里好高攻 攻力唔比皇巴拜多熱鏝差
我而家好期待rb收成期個日 同埋拜仁回復番13水平 歐聯4強有3隊德甲隊啦
ff

多仔都要啦

應該傷啦 唔會咁仆街廢得制冇正選掛
垃圾路夫蘭都有啦

諗諗下今個夏天最on9一定係冇放聖山比水魚米蘭

咁tolisso個feel又真係幾坦 vidal呢個球員現今球壇應該冇乜邊個有佢咁全能 攻得坦得防得 可惜老同埋太暴力 同埋tolisso推前一格會唔會同thiago重疊
btw tolisso係邊隻中場 b2b?攻中? 聽你講唔似防中啦

冇希望鳥 你地76咁7都話識換替代教練
保斯咁柒 高層唔會屌鳩佢叫佢換plan b戰術
個龍又廢 後備龍又老 美國仔又鳩爆 萊斯又傷 屌
我轉撐史特加 漢堡都冇咁嬲

米蘭水魚在個教練姐 換左佢啦

講多晒氣
球員唔想過拜
球會唔想放人
交易就唔會成功
淨係識屌，冇諗過點解自己隊波留唔到人
時至今日足球已經變左一盤生意

就以成日屌我地嘅多迷黎講
一味係到屌人地拆佢骨
冇諗過點解自己隊波留唔到勁人
你隊波咁撚霉邊撚個會留係到
仲要好老實咁講
箂斯唔走唔撚係代表佢忠心
係佢咁撚易傷又貴價冇人肯接貨咋戇鳩

係咪多毛太多跑狗剩係識打反擊唔識主攻，今場對漢諾威70%possession輸4:2，美羊耶莫蘭高美國仔philipp個個85pace以上，但視野組織唔見有咩突出

係 球員唔想過拜 球會唔想放人(唔計解約金) 交易唔會成功 你呢個concept好岩
但係如果係利用自己球會名氣私下接觸球員同經理人 兜過球會嚟傾 再講多句now or never咁上下既野嚟傾 你又點睇 的確 呢個社會唔多唔少一定會有呢樣野發生 係拜仁嚟講做呢樣野當然岩 直程係醒添 不過用球迷角度(非拜迷)睇 你會覺得有小小得人憎咁囉 用差唔多手法買人既祖記個邊睇 佢地衰極都會用錢/超低價買球員/挖競爭對手角
唔似拜仁等球員free 再出口術叫球員去拜仁 原本間球會一蚊都收唔到 我已經係好中立咁講呢樣野

根本人望高處人之常情，睇下牙狗一年走一個隊長然後一人一個冠軍 一樣道理

想問下半場到底踢緊咩陣

我係中立多迷 亦係德甲fans(德國,德甲低潮期fans應該明)
呢2年其實多子都做緊類似既野 的確冇乜資格話你地 不過多子只係不斷強調自己係受害者姐 其他德甲波其實都係比拜仁挖緊 加上公海既球迷係wfc德甲 一聽到拜仁咪會聯想起挖角 挖多子囉 係 憎拜仁既多迷一定多 不過公海話拜仁既更多

我都係個句啦
球員唔想黎你出幾多甜頭都冇用
有版你睇。當年托迪有幾多大會想簽佢
再近啲嘅。隊短都唔少大會想簽
好老實咁講轉會8成決定權都係球員手上
除左球會想賣走但球員唔想走

Btw no offence 大家拜迷無謂講呢啲野講到要嘈交

原來是多迷

唉 冇嘈交既 講一下我自己既見解姐 早就放低左啦 出到去歐聯咪又係撐哂3隊德甲隊 而家有幾多one man club丫 10個有9個見錢開眼 球員咁做我明 人望高處丫嘛 公司咁做我都明 邊有公司唔想越做越大 現實社會就係咁仆街架啦 阻止到咩

老老實實換左保斯呢個教練之後越嚟越少睇多子 反而睇多左史特加 我真係唔知自己點 你當我勝利球迷又好 德甲球迷又好啦 對外我都會支持番德甲隊 拜仁係咪德甲波丫 係丫嘛

Btw no offence 大家拜迷無謂講呢啲野講到要嘈交[/quote]
唉 冇嘈交既 講一下我自己既見解姐 早就放低左啦 出到去歐聯咪又係撐哂3隊德甲隊 而家有幾多one man club丫 10個有9個見錢開眼 球員咁做我明 人望高處丫嘛 公司咁做我都明 邊有公司唔想越做越大 現實社會就係咁仆街架啦 阻止到咩 [/quote]

所以點解我會一直講
點解唔諗下自己球會留唔到人
不過冇得咁計嘅
始終球會高層嘅心態唔同球迷

其實每個球迷都經歷過呢啲時間
不過我就好彩啲。我會走去睇高普
英國波同德國波好少會撞到時間

唉 冇嘈交既 講一下我自己既見解姐 早就放低左啦 出到去歐聯咪又係撐哂3隊德甲隊 而家有幾多one man club丫 10個有9個見錢開眼 球員咁做我明 人望高處丫嘛 公司咁做我都明 邊有公司唔想越做越大 現實社會就係咁仆街架啦 阻止到咩 [/quote]

所以點解我會一直講
點解唔諗下自己球會留唔到人
不過冇得咁計嘅
始終球會高層嘅心態唔同球迷[/quote]
冇辦法 由德甲呢個聯賽發展到而家 得拜仁一隊做到top class 拜仁既地位太堅固 德甲唔似英超有big6 西超3雄 意甲7雄 由以前到而家 拜仁永遠都係企係德甲既頂點 唔係其他球會留唔到人 而係拜仁實在太top 加上德甲有50+1既政策 所以要留人比其他聯賽難 50+1我個人感覺唔多唔少係幫緊拜仁 另外啦 德國佬好撚度縮 唔洗錢都係另一個原因 所以我一直都講 要打破拜仁地位一定要用錢去同拜仁玩 仲要外資個隻 因為德國佬唔洗錢

所以點解我會一直講
點解唔諗下自己球會留唔到人
不過冇得咁計嘅
始終球會高層嘅心態唔同球迷[/quote]
冇辦法 由德甲呢個聯賽發展到而家 得拜仁一隊做到top class 拜仁既地位太堅固 德甲唔似英超有big6 西超3雄 意甲7雄 由以前到而家 拜仁永遠都係企係德甲既頂點 唔係其他球會留唔到人 而係拜仁實在太top 加上德甲有50+1既政策 所以要留人比其他聯賽難 50+1我個人感覺唔多唔少係幫緊拜仁 另外啦 德國佬好撚度縮 唔洗錢都係另一個原因 所以我一直都講 要打破拜仁地位一定要用錢去同拜仁玩 仲要外資個隻 因為德國佬唔洗錢[/quote]
德國佬真係好撚度宿
就黎踢撚死利雲喇仆街
仲話唔洗用錢增援

巴打英國讀書? 英國波早場接10點場再睇12點場再直落德甲其實幾爽 玩命d接埋落西甲/意甲都仲得

我係香港返工狗
今日都唔錯，睇完垃圾痢就接住落拜仁咁濟

唔只利雲啦 係睇下今個轉會窗拜仁洗左幾多錢 已經係德甲使最多錢個隊
睇下英意西法洗最多錢個隊?真係人唔笑狗都吠
差幾多倍呀頂

獌>利/阿/鏝/德甲個邊>拜/米蘭/車仔>巴塞/羅馬 禮拜六係每個禮拜睇波睇得最開個日 不過聽日轉冬令時間喇仆街 又要加1粒鐘

簽隻杜利素已經破左成個德甲嘅紀錄

加一粒鐘對我黎講都還好
星期日唔洗做返工狗

所以話 拜仁天生就企係頂點 巴打你用另一個角度諗下點解辣殺多留唔到人 唔只係辣殺多問題 遠古年代既慕遜加柏都面對住同一個問題 到幾年前多子做番以前慕遜加柏既野姐 而家就係成個聯賽個傳統就係拜仁太top 要打破傳統就係課金 我都唔想打破德甲50+1呢個傳統 不過時代變緊 點都要變下 德國足協冇理由要allin國家隊而放棄個聯賽 德國足協點都要平衡番聯賽同國家隊既成績掛

星期一咪又係要番工禮拜日睇唔到夜場

期待RB做到巴打你所講個個效果

希望啦 不過睇佢今季d買人又係得啖笑 下年冇埋keita 係德甲浸多幾年先啦 佢地德乙都要2年先升到德甲 攞德甲?起碼5年以上啦 仲要對住拜仁呢隻怪物

我真係好撚憎rb
邊隊德甲拎聯賽都冇乜所謂
除左rb
當然 歐聯我希望佢地打好少少

睇黎拜仁可能賣維度搵哥利斯卡黎頂
JM重返中場最大沖擊一定係維度，防守JM世界第一，依家維度仲要唔穩

重現13年狀態嘅jm
我覺得係世界第一防中

我想V豆留係到
咁具破壞力嘅防中真係買少見少

tolisso睇佢上季係里昂都係打4141個4中間果兩隻 甚至打SS AMF RW都有斬獲
所以我覺得佢似有腳法既費蘭尼 做b2b不斷前插搵入球
佢進攻殺傷力有Vidal水平既但防守殺傷力就差d
睇下跟多幾年vidal學唔學到嘢
不過呢兩年拜買左三個CMF DMF都應該知vidal擺唔耐 但估唔到最後頂vidal係本身一直有既jm

上季既維度其實仲係好撚勁
分邊遠射頭槌防守乜都有
今季一跌watt就搞成咁

唔想拜仁賣佢

Tolisso似b2b但偏向進攻型
當佢vidal咁用個問題係佢無論拍邊個做拍檔都係要佢做逗後個個
佢係我心目中其實有啲似坦啲既藍斯

B2b黎講其實係維度防守特別勁
依家好難再搵到個咁全能既中場

其實本身佢尼左之後
腦裡面最完美嘅諗法係托利素同維度兩個b2b一上一落
一個上左攻就第個逗後防守
點知夾出尼唔係咁嘅一回事

【體育】鐵人都有極限，拜仁慕尼黑主將羅拔利雲度夫斯基稱隊中沒有替補前鋒人選，令他疲於奔命。

羅拔利雲度夫斯基（Robert Lewandowski）作為拜仁慕尼黑最主要的入球者，周六對RB萊比錫亦有入球進帳，但他認為隊中沒有另一位值得領隊信任的正前鋒，令他每場比賽都要上陣，深陷艱困的賽程之中：「今季對我而言很辛苦，我為拜仁、為波蘭國家隊疲於奔命，每3天就有一場比賽。但沒有人可以悉數上陣整季所有比賽，場場打足90分鐘。這一刻球隊沒有另外的選擇，在我的位置上沒有板凳球隊可以頂替。」

下一仗歐聯比賽拜仁慕尼黑將作客些路迪，是近3星期球隊的第7場比賽，即使陣中有湯馬士梅拿、京士利高文等球員分擔攻擊重任，但他們都不是正統前鋒球員，看來在主帥希歷基斯買到新球員之前，都要「羅拔仔」暫時單天保至尊了。

冬天買個前鋒啦 雲拿/華拿好大機會會比拜仁買架喇
btw muller傷幾耐?

希望你扮傷搏sick leave啦
對多仔冇你真係唔掂
btw希望希師係大局已定既情況下出多d wriedt啦

冬天買到werner我真係jump
三星期啊

俾啲機會wriedt啦
佢中文釋名係咩btw

利雲已經係果種好有鬥心想出場嘅人
都講呢啲
睇嚟真係太攰

利雲個後備位一早講左好耐要買人，但就咁多年都係無做野

而家最正路比28號新仔多啲後備出場，
趁而家比人屌多啲，之後快啲成才
萬一利雲有啲咩冬瓜豆腐，起碼有人頂到下

u17 好撚勁咁
炒人9:0

琴日聽有線好似係韋列特

睇fb原來今個轉會窗仲想要韋素
究竟拜有渴求b2b 定想學愛記佔中陣
明明前鋒同翼先係拜最需要

德國杯下round主場對多

德盃對多仔

可以出局

抽到多好好籤 而家隊多一個正常教練都睇穿佢地點踢
抽多好過抽04 利華同加柏
冇燈 唔好話我燈 呢排d波全部中哂

Bayern will face Borussia Dortmund in the DFB Pokal for the 7th season in a row:

2012: F
2013: QF
2014: F
2015: SF
2016: F
2017: SF & R16

連打七季

上季都俾多子踢出局啦
雖則上次係班人玩出禍

保斯捱到去12月先算啦

上季都叫tt教 今季個個

多迷懷念tt同拜狗懷念哥帥真係異曲同工

多子班高層唔識轉灣 一定唔會換佢 放心
而家隊多仲衰過tt時期 拜仁仲要軒帥教唔係76教

講下戰術 保斯對隊隊都好似打fifa all out attack咁
你老味傑志都踢得嬴多蒙特啦真係 而家仲要係軒帥隊拜仁

拿老老實實 我當大家都係第一季睇 76同保斯比 76都叫攞過英超法甲意甲同歐聯
同埋假假地都攞到德甲丫 德國盃真係輸 歐聯唔係對 未必會出局 再睇下宦保斯 荷甲都未攞到 再睇下而家隊辣殺多 歐霸都未必踢到

TT=哥帥
高普=軒帥
保斯=76

好似講得幾好
不過76>>>>>>>>保斯
保斯有咩成績比多迷j

睇fb話拜想1月賣vidal 是咪傻撚左

多蒙特是歐洲4大聯賽中其中一支狀態最好的球隊，5場德甲4勝1和，力壓拜仁排榜首。他們還是4大聯賽中唯一一支仍然未失過波的球隊。今季上任的主帥彼得保斯（Peter Bosz）亦創紀錄，是德甲史上第一名執教頭5場聯賽都保持不失球的教練，另外他還刷新多蒙特隊史，因為這是「蜜蜂兵團」史上首次德甲頭5輪不失球。

見到大陸d人留言講多蒙特個問題

畫重點了啊，記得狠狠地打右路，就打右後衛和右中衛的中間，讓科曼反复的衝，保證讓他衝出西羅的感覺，羅本速度壓施梅爾策，萊萬負責最後那一下必殺。防守嘛，別管奧巴梅揚，放開青青草原給他跑吧，壓住給他傳球的格策，亞爾莫連科就好，別人沒威脅。小心亞爾莫連科的遠射就行。

有d一針見血feel，多蒙特中後場防守密度嚴重唔夠，場場都被人一次直線就劏穿

點解德區啲人咁唔中意佢
不過我唔信一月會賣 起碼到完季先

德盃又等收皮

安察洛提在接受採訪時表示，他認為自己被拜仁解僱與失去高層信任有關。

紐亞的重傷和被解僱是否有關

這和我丟掉帥位無關：他四月就受傷了，之後我們贏得了德甲冠軍。有別的原因，高層不再相信我的工作，他們決定做出改變。我失去了高層的信任，你應該去問他們。

lewan冇隨隊去蘇格蘭 wriedt冇註冊
係咪要出wintzheimer

係時候推kimmich上去打前鋒了
再用聖拉芬喺右路瘋狂被中出

會唔會打無鋒陣好d?

係時候用我之前講嘅瘋狂諗法
推jm上去做柱踢燒味喇
宜家咁多中場用
jm上去唔成問題

21歲下青訓好似唔駛註冊

wriedt好似已經23

Wintzheimer今季15場19球

有佢真係幾點都睇

Gomez一月回歸？

肥9

super mario

不如搵老師 或者 比沙路 奧歷出山啦

肥鳩放下身段先算啦
後備料又要正選

會唔會三進宮 希帥咩
不如小豆
或者賀記求其一隻

真係開老人院咩

Wintzheimer上一隊

笑左 真係想班老人家踢到死咩

雲斯艾馬？

隨隊跟左機去蘇格蘭
不過聽老希口風就唔大機會出佢

屌你

是其是，非其非

狼堡隊長

男神

所以成日和波

呢樣真

上場球12碼

和波輸堡

...

講左sorry喇

出拉芬拿，今次仆街鳥

Ulreich -
Rafinha, Boateng, Süle, Alaba -
Martinez, Vidal, Tolisso, James -
Robben, Coman.

聖拉芬

諗緊買唔買些路迪第一隊入球

馬會無開盤
呢場應該一係爆冷一係大炒

有拉芬，爆冷無難度

幾分鐘已經平安鐘

jm今日爭啲

高文

呢個係咪高文嚟
好冷靜

我以為hand ball添

烏里治都抵讚

依家少左上腳
識穩陣清出去
係成日想學紐亞咁出迎

軒帥真係教到高文由on9仔變正常人

高文d變速真心快，拜仁反擊好靠佢
宜家佢俾波個決定同timing都明顯進步咗，但俾波準繩度仍舊麻麻，要再keep住改善

開波初段聖拉芬嗰下掛腳解圍踢空氣真係

我以為輸左九成

1-1 屌

屌真係輸聖拉芬個位

屌 唔出佢又踢撚死泡菜
出佢又搞到咁

點解佢仲有得留係拜

JM爆眼入波
好撚熱血呀

same as Durm in Dortmund，難以解釋
仲要之前傳車路士想買佢

鐵血戰士

我而家終於明領先一球係好危險的呢個道理

入完波成面血

算啦 甘心做後備好難要求到太高質素

希望攞到三分啦

萬能Kim，咩位都要打

球王

聖拉芬又差啲出事

真係場場都犯錯

FT | Celtic 1-2 FC Bayern

Bayern have officially qualified to the UCL last 16 #MiaSanMia

晉級16強

7 - Jupp Heynckes is the first @FCBayernEN coach to win 7 consecutive CL games. Record. #CFCFCB @FCBayernUS

JM好似雷神冇左隻眼

拜仁在客場2-1擊敗些路迪，提前晉級歐聯淘汰賽。拜仁憑藉京士利-高文的進球取得領先，第74分鐘被對手單刀破門，司職防守中場的查維馬天尼斯在三分鐘後頭球轟開對方球門，幫助拜仁帶走了三分。

因為那次頭球攻門，查維馬天尼斯的眼角受傷，右半張臉滿是鮮血，對此他顯得毫不在意。巴斯克人説：“我願意每一場比賽都受這樣的傷，只要我能在那場比賽中進球。這不過就是流點血而已。”

根據數據統計，查維馬天尼斯的攔截和搶斷數據都是全場最高，空中對抗的成功率也是全場第一。此外，查維馬天尼斯的傳球成功率排名全場第二，還有一粒進球入賬。

Jm

睇完精華
聖拉芬個兩球笑撚咗出聲
輸波個下個波過哂佢佢先訓落去
完全lag機咁

Btw高文個球好撚癲

唔好反聖拉

Ulreich助功

真拜

之前有踢過中場都冇呢加咁勁

唔反拉芬拿？輸撚死你拜狗都未天光呀

我=教主

歷史最終會證明我講嘅野係岩

琴晚一出個陣呆撚咗

james前鋒
vidal攻中
我係度諗要點先入到波
然後最後果兩粒係唔關佢哋事

James冇咁隱形

占士踢成點

SPORT1消息，烏烈治在為拜仁出戰的第22場正式比賽中收穫了第一個助攻。

在紐亞長期休戰的情況下，身為替補門將的烏烈治代表拜仁正選出戰些路迪，通過一腳長傳球助攻高文破門，打破了場上僵局。

有意思的是，這個助攻意味着烏烈治在助攻一項上的數據已經超過了紐亞。德國國門至今為拜仁出戰298場正式比賽，但是並沒有助攻進賬。此前效力於史浩克時，紐亞倒是有過4次助攻。

軒歷基斯上任後，拜仁在6場正式比賽中一共丟了2球，其中1球為12碼，1球為單刀。談到換帥後自己的出色表現，烏烈治説：“我得到了規律的比賽機會。在對陣禾夫斯堡的比賽中我踢得不好，我自己也很清楚。但是其他的比賽都很棒。教練會和我進行規律的對話，給予我信任，這當然會起到作用。對於他給我提供的幫助，我當然也感到開心。”

軒帥帶隊歐戰7連勝，第一次有拜仁主帥做到
主客場兩場2-0雙殺蛆狗
七喜疤狗
溫布萊登頂
雙殺些路迪

而對上一隊係歐聯打敗軒帥嘅拜仁嘅

雲爺爺

下個月打鈀咪又係

希望鈀出左線就輕手啲

真心，輸左佢都無所謂
反正首次名其實基本上都決定左
反而保留實力打埋幾場硬仗好過

我地有無敵主場加持
(ff中)

打炒鈀10:0反cup首名

香港時間今天凌晨，拜仁憑藉高文和查維馬天尼斯的進球擊敗些路迪，提前晉級歐聯淘汰賽。查維馬天尼斯出色的表現得到了軒帥的誇獎，他的隊友們也對他讚不絕口。

軒歷基斯説：“［red]馬天尼斯之前一段時間總是在踢中衞。但我對此有不同的看法。自從他重返防守型中場的位置，我們就獲得了穩定性，提升了防線的整體水平。[/red]”

對於查維馬天尼斯冒着受傷的危險將比分改寫為2-1的那粒進球，軒帥表示：“在罰球進攻中，馬天尼斯極具威脅。他通過一種了不起的方式將比分改寫為2-1。並沒有多少球員能進這樣的球。”

門將烏烈治説：“馬天尼斯真的非常重要。他創造了大量通路。填補空間。他的傳球很棒，對抗實力很強。他是我們防線變得更為穩定的主要因素。軒歷基斯做出了一些改變。憑藉他的經驗，他給我們帶來了全新的動力。”

洛賓説：“馬天尼斯太重要了。他在防守端非常關鍵，還打入了決定性的一球。對此只能稱讚他了。”

查維馬天尼斯説：“不過就是流點血而已。 這是我的歐聯第一球。我們很清楚這會是一場苦戰。這裏的球迷以及氣氛真是不可思議。我們很清楚，拜仁慕尼黑始終都必須晉級歐聯下一輪。這很艱難，但是我們展示出了超棒的意志。”

路明尼加説：“我們經歷了一個美妙的夜晚。完全沉醉在足球中，非常棒的氣氛，一場拼搏之戰。軒歷基斯與他的球隊已經取得了六連勝。這非常重要，這是個美妙的成績。儘管如此，我們還得繼續努力。週六我們將迎來下一場苦戰。”

72歲的軒歷基斯上任以來的半個多月，拜仁一共參加了6場正式比賽，球隊取得了全勝的戰績，打進14球的同時只丟了2球。軒帥重掌拜仁教鞭後，再度激活了查維馬天尼斯，幫助替補門將烏烈治持續發揮出了高水準，也讓京士利-高文有了很大的進步。

權威數據統計機構OPTA表示，軒帥上任後至今，拜仁隊內參與進球數最多的球員正是高文。

21歲的法國翼鋒參加了對陣弗賴堡、漢堡的德甲聯賽，兩戰些路迪的歐聯小組賽以及對陣萊比錫的德國杯賽事，在膝蓋不適的情況下貢獻了2球2助攻的數據。

在列貝利、梅拿等進攻端核心球員長期缺席的情況下，京士利-高文已經成為拜仁前場非常重要的一員。上一個賽季，高文出場25次，一共只貢獻了2球1助攻的數據。

一巴巴咁打到肥仔到

安76真係76黎

軒帥一黎個個都激活曬

應該咁講 76將佢地封印晒

養生足球

如果聖山冇借走到

我戥基拿比慘，無得俾軒帥教
至於聖山，神仙都難救啦

聖山完全係人既問題 我諗就算軒帥都最多搞到佢似返個人

聖拉芬都醫唔番啦

我都話，贏三冠果季老希都已經少用拉芬拿
更何況五年後嘅今日？
今時今日老希要用佢只係因爲轉會窗過左，而拜仁又無係夏季執件有質素嘅後備

有邊個有質素既會想做後備

占士

最起碼拜仁有能力執件好過拉芬拿嘅後備下話？

情願先B隊啲人都好過用佢

其實真係要用下班新仔，橫掂宜家唔夠人用

其實佢地係B隊比賽表現唔差，希望可以升上A隊用下，有一兩個上到位都夠用幾年

用青訓先好 新仔先真係接到班個班人 加埋拜仁平均年齡好老 要後生化 下個教練一定要執住呢樣改善

希望就提拔賓高上黎啦
其實佢波底唔錯，可以做左閘後備

賓高唔係中場咩
定係你想講費度

傳敗狗免簽傑X零

即食不如簽鳩美斯

前場有兩個好似都幾有未來，倒不如多啲試佢地兩個

簽傑斯寧做乜 肥鳩好好多喎 起馬有正選
傑斯寧個名好耐無聽過

04 goretzka去疤 舊年唔係講哂話去拜咩

比我就係利記終老做明叔
不過臨退休想過黎衝冠都歡迎既

大家仲記唔記得上一次軒帥帶隊打多仔係幾時

r 聯？

2013年某日

好似係德國盃

德盃決賽唔係史特加咩

應該係歐聯啦

好肯定係歐聯決賽

真係去疤？

巴甲的高士路俱樂部有意在冬窗求購拜仁慕尼黑右邊後衞拉芬拿。

高士路副主席Machado在接受《環球體育》採訪時相信，他們可以得到32歲的拉芬拿：“拉芬拿近一段時間總是出現在首發陣容中，他確實是我們感興趣的球員，我已經和球員的經紀人有過對話了，我們正在研究簽下他的可能性。”球員渴望參加2018年的俄羅斯世界盃，因此他必須得到穩定的出場時間。

“我們有機會簽下他，從經濟層面上講也是如此。”

巴黎聖日耳門球員盧卡斯也在高士路的關注名單中，副主席Machado表示：“我們嘗試過要簽下盧卡斯，我們也和他的經紀人談過，球員對重返巴西很感興趣，但是他手頭也有幾份歐洲俱樂部的報價，他的妻子懷孕了，他現在還不想回巴西。”

祝福聖拉

聖拉祝你前程錦繡

快！

祝佢番巴甲捧自由盃同巴甲

賀芬咸補時失波 咁樣被人逼和

係呢隊野身上睇唔到希望 佢地又唔似另外個兩隊垃圾波一樣擺明車馬放棄哂R霸 呢隊垃圾西波賀芬咸係想踢R霸 不過班仆街又垃撚圾 執柒左佢就岩 柒到比人加時追和真係呢

今年德甲隊隊都

dse咁計 拜仁叫做有個3 RB就得個2 賀記應該都有1既 另外個幾隊應該得U
而家係最驚未來幾年都係咁既鳩成績

我地德甲有青訓呀 歐聯系數由佢啦

岩呀 比起10年前黑暗期有得J既就係我地仲有國家隊同青訓可以J

賓高之前出一隊友賽果陣係打過左閘
而家中場咁多你都仲要佢打中場想佢死咩？

原來打過閘？

左閘係費度呀屌，賓高有撚打過閘

賓高打過前都有可能，打閘真係未見過

距離安察洛提下課已經有一段時間了，拜仁也已經扭轉了頹勢，取得了一波六連勝。近日，路明尼加在天空體育的節目中談到了當時安察洛提下課的一些細節。

路明尼加透露：“我們輸給巴黎之後有進行談話，過程是很不愉快的，你能想象的到。最後他站了起來，對我説：OK，你現在不是我的老闆了，但我們還能是朋友。我認為這反應了這整件事。（Zum Schluss ist er aufgestanden, hat dann gesagt: Ok, du bist nicht mehr mein Boss, aber du bleibst mein Freund.）”路明尼加證實現在仍然和安察洛提保持着聯繫，他表示：“我偶爾也會和他聯繫。”

拜仁陣中僅有利雲一名前鋒，而這個夏窗球隊也沒有在這個位置上進行引援，路明尼加透露這是和安帥商討後的決定：“在某天結束時，安察洛提告訴我梅拿可以作為利雲的替補，梅拿也可以踢9號位，畢竟他在這個位置上拿到了14年的世界冠軍。這對於安察洛提來説已經夠了。”

安係拜仁差唔多每個決定都係錯嘅

哥狗16年果個冬訓營咪出過賓高打閘
自己對住wiki個二隊陣容打J好威威

我淨係幾得近黎都係打前多
同埋閘有費度點會揀佢

[突發] 保定,甘美治未有隨隊前往多蒙特

軒帥奇招？

傷病守恆

甘美治係因為肚痛

拜仁慕尼黑官方宣佈，主力球員約書亞-基米希因為消化不良沒有隨隊前往多蒙特。

睇黎要食多啲泡菜幫助消化

我屌

右路比人狂爆

我都記得有睇過benko打左閘，但唔記得係咩賽事
嗰時點解會咁深刻，係因為佢喺二隊踢前，但上一隊就被逼轉踢閘

你地係咪講緊傷到仆街冇曬中堅個期

屌 要痾屎過到個邊先痾啦

肯定係要屋企/公司先屙屎嘅人

今晚麥斯菲臘屌爆聖拉芬

老希之前教果兩季都未試過係多仔主場贏到
今晚仲要有埋拉芬拿超水準發揮就肯肯定輸鳩埋啦

燈 今季隊多歐聯連隊唔知咩都主場和 拜仁應該可以客win 拜應該小勝1-0/2-0 no 燈 我講拜仁不嬲準

認真 聖拉芬一定水準會意料之外咁廢
俾麥斯菲臘完爆 入起碼2球
但我估拜都應該可以靠單丸入返1球
估波膽3:1/2:1 小妹一向都唔燈

一句講晒拜豬硬

拜贏氣勢 但殘陣
多贏人腳 但輸勢

冇泡菜保定少咗幾個進攻點啦
冇泡菜既右路根本係廢的

睇黎今場應該收得皮

但多主場個勢好兇猛

老老實實 冇泡菜基本上輸硬
留名等睇右路俾人中出一百發

對親強隊出聖拉芬一定出事
等睇今晚洛賓見到佢疊上去都唔會俾個波佢

今晩贏波
波衫印沾屎

聖拉芬今晚唔柒 仲要入波或者助攻 我印5件聖拉芬派牙

今晚聖拉唔爆炸派膠我改名我愛聖拉芬到冬歇

改定都得

聖班納聖拉芬

沙基利入波
有冇人記得佢

越踢越頹

沙基利不嬲好波

我成日覺得佢生不逢時
撞正2r好fit時期
如果2r跌watt到佢接棒又唔會踢得幾耐

其實我發現拜仁後備中鋒好難買
鐵人咁嘅出勤率(好似有92%)仲要係世界頂級
除左新星/養老都冇人會黎坐
荷甲阿積士有個新星dolberg fifa好撚勁你地點睇

所以有必要係聯賽搵個青訓前鋒尼踩下草
十五分鐘都好

對住渣士都爆幾鑊
真係唔知今晚可以派幾多鑊

仲要可以代下佢嘅梅拿都係好少傷
其實有左james應該諗左買翼先
btw又有消息話要買山齊士

其實用新仔仲好啦

市面有冇啲可鋒可翼既
諗到基沙文 包皮 馬素爾 福仔

呢個新星係果邊坐正啦，獵人番去都係教下佢路姐

岩岩係fut買佢重組舊拜

有泡菜

南美人不了，脾氣差自己隊輸又偷笑

都無用了，賴屎都賴到腳軟了

矛了
對面收起沙軒，出香川

買lemar就好了
踢法好聰明

kimmich屙完屎？
諗起唱k瀨屎潮文

可能賴屎腳仔軟都好過出聖拉芬

唔洗擔心了

利雲唔好咁燥

sule

好靚

靚到

迷沾了

勁到

賓爺又係對多仔有波入

隊長

Robben

馬天尼呢球肯用頭應該入左

高文好似從來都唔會諗內切起腳

好勤力

改名迷沾先

迷占了

高文已經變左重心 好撚勁

lewy

d反擊唔講得笑

高文好撚快

唔好比多仔跑起黎好嗎？

利雲單刀被六條友圍住

利雲未入局咁

利雲1v5冇人幫 好慘

利雲打反擊

好慢

利雲個下好慘 邊緣人

lewyyyy

頹左成場
一嚟就咁靚

咁又入到

呢個後腳

嘩左一聲

古惑的波

泡菜又刷助攻

me又助攻了

多仔成隊玩田徑

覺唔覺lewan左腳有啲offside

肚痛甘美治助攻大脾痛利雲

一堆跑得好快嘅敗家仔

跑得快過保特入唔到波

話左作客2:0到 冇燈啦 我估完場1:3/1:4

睇黎高文個下真係踩得幾應

凍檸點睇沙軒同boss
好似好多人反

烏列治

保斯食屎 沙軒其實我覺得佢ok
btw今場波撐拜仁嬴鳩多仔 多仔炒教練is the best
but比利雲入波覺得好sad咁
你話kimchi 洛賓 高文入都好丫

Sule今日唔錯

今場啲出迎有紐亞七成

佢不嬲唔錯 之前覺得去拜仁去錯 點知原來係正確選擇

軒帥究竟想做幾多野

一個拉屎一個腳痛，一樣入波

屌 甘美治已經同拉屎掛鉤左

sule係大賽都有正選，難得

始終保定同曉姆斯太多傷
宜家反而驚JM受傷，拜仁條中場會防守力大減

搵人開新po啦

軒帥英明，用人唯才

好想瘋狂吹奏軒帥

老老實實中場嚟講我有d少少後悔之前拜仁太多西班牙佬
但而家其中2個踢得最好既就係西班牙佬

今日我基入波我改名忍屎入波基米希

吹奏吧

改左先

我開po OK？但要等一陣

下個po叫多謝軒帥
吹奏到完季

你唔比人食完排肉美顏寶痾清哂先跟番大隊

唔出就無得爆炸派膠

ok軒帥

左翼係重心但永遠入唔到
兩球都係右邊

諗起今日以為係聖拉嚇撚死

究竟kimmich要痾屎係係邊到出黎

依家多咗左路直接轉邊去右路
同埋左路冇人中意cut in

痾完自己撘車

開頭唔係話佢要痾屎上唔到飛機咩

啪左保濟丸

1001